[矮撚入] 有咩慘得過向南韓/歐美生得矮既人????

我得178 著埋鞋181左右

前排去首爾,.屌你老母成條街有一半多D仔高過我...屌撚死佢地咩
平時香港起碼我高過6成仔..

咁都未算最仆街
1年前, 住LA個姑媽個女結婚, 我地成家飛左一轉美國去參加婚禮...
班死鬼佬個個185以上... 我向佢地身邊影相, 同一個小朋友冇咩分別, 好撚自卑。向唐人街以外既地方, 個個高我半個頭...

真係後悔春青期果陣 冇打藍球搞到宜家咁...

呢個真
美國短人來到香港
突變中等身材

仲有, 去支那北方(東北三省)D人又係好高好屈機, 不過佢地唔係鬼佬樣/韓仔打扮, 通常都係肥壯TYPE, 變相冇咁自卑

加埋鬼佬樣, 溝死晒D港女

連登冇晒矮撚喇, 入黎圍爐傾計啦

你咁撚樣都叫短撚 屌你老田戈

米七左右既男仔先係最正

男人冇180, 就算178同168都冇分別, 都被人定為矮

認真 ?

其實都係自尊心作怪姐 睇得高度既重要怪太過

重要性太高

有咩慘得過得158

有個170 FD, 樣唔差 同個樣唔差既180爭女, 結果慘敗

正路

認真呀
無距離感，係街就算幾嘈都唔會聽唔到對方講咩；一擰過黎就可以嘴嘴

唔該曬thx
你安撫咗我受傷嘅心

如果連登有得PM, 我諗你今晚爆晒PM了

鍾意高佬先唔識欣賞

我有男朋友
直頭同我一樣高

絲你165左右?

係啊，咁都估中

香港女仔黎講算高

點解我覺得韓國男仔仲矮過香港
我著左鞋得175 唔係好多韓國人高過我咋wo

而今香港後生唔矮㗎啦
我諗樓豬都係死咗佢吧啦